希望超人特攻隊2可以搵返吳鎮宇同郭藹明配音.......

唔知點解續集隔得耐
就換鬼晒
最記得怪獸大學換左王祖藍

預高見到
識雷射眼 變火人 怪獸化 進出異空間 打個乞嚏勁過火箭升空
之前有個jack jack 短片講佢識舞空術

同佢全家比勁到痴線

劉青雲放人啦 吳鎮宇應該唔難

一定會轉架啦
根本唔係個演員想配就配
係間公司搵唔搵返佢地都係問題
無理由人唔搵你
要佢地問佢地 今集超人特攻隊2 我有無份配？

但海底奇兵又搵返
劉青雲同毛姐
希望今次都識做啦

都希望E夫人搵返葛民輝配
唔要斗篷

如果換人睇返英文版算

一定要揾返葛民輝

怪獸大學因為係前傳所以換人都叫有原因
但如果續集都換人就真係嬲

頭先係Netflix見到有吳鎮宇配音版

點解前傳換人就接受倒

咁個角色後生咗好多啊嘛 雖然我都想係森美同奶共b配返
btw結果今集真係換咗人 仲要換哂

第1集我無睇過英文版,廣東話太正

鄭融果句'你撞聾呀？'好到位

搵明電影公司有on9高層先會搵煩膠夫婦去配音啦

上集有show到變鋼鐵

都話無可能

你覺得人地實想配音? 人地唔接得唔得

轉人唔係問題
屌你老味 換個楊千華同佢老公丁唔知乜閪
一定睇原配音算

呢套第一集粵配真係經典
個個都配得超水準，句句對白都入到腦

等左咁多年居然換人配

我足足等左14年 滿滿期待入場睇
尋日聽到新配音之後 我屌你老母
超能先生把聲弱雞到 成個乸型
你比唔番吳鎮宇都搵劉青雲比我啊
一套童年回憶既超人特攻隊 聽到好'銀'耳

搵人瑞真係on9